韓乜流 香港人撚有興趣咩

成個金魚佬樣咁 又下下雙手合十假撚到
一個三線城市市長出訪講到美國總統訪問香港咁